# Cartagena

Bienvenu sur le simulateur d'évolution **Cartagena**!

# Step 1

Génération du carré infini avec *eau* ou *terre*.


## TODO 
- [ ] [TT] Création des Boutous et de leurs caractéristiques
- [ ] Algorithme d'évolution
- [ ] Reinforcement learning
- [ ] [AB] Création de l'environnement (terrain)
- [ ] [AB] Affichage
